係咪冇腦嘅就可以做官？

仲要冇良知

仲要弱智